\section{Заключение} % (fold)
\label{sec:заключение}

\begin{frame}{Достоинства ПТФЭ \cite{Фторопласт, Тефлон}}

\begin{itemize}
    \item биоинертность и биосовместимость
    \item низкий коэффициент трения, высокая износоустойчивость
    \item гидрофобность, атмосферостойкость, не подвержен воздействию радиации и коррозии, слабо газопроницаем
    \item высокая электрическая прочность и хорошие диэлектрические свойства
    \item широкий диапазон температурм эксплуатации: от \SI{-269}{\celsius} до \SI{260}{\celsius}
    \item не горит, при возгорании затухает
    \item прекрасно переносит агрессивные среды, многие кислоты и растворители
    \item хорошо поддается механической обработке -- шлифовке, точению, фрезерованию и т.д.
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}{Недостатки фторопласта \cite{Фторопласт:характеристики, Тефлон}}

\begin{itemize}
    \item высокая холодная текучесть, которая ограничивает использование фторопласта в электронике;
    \item способность выделять вредные вещества при нагревании свыше \SI{300}{\celsius};
    \item большая молекулярная масса;
    \item не слишком хорошая износостойкость.
\end{itemize}

\end{frame}
% section заключение (end)